不如開盤估下聽日幾多人飲住喜茶去遊行打卡

我先
100up

我all in 10K

學連登話齋
喜茶同反送中無衝突
我要同班fd子好chill咁飲喜茶